屯元天自救！不要急！

手足，我明白大家都好心急，都好想依家立即出嚟封橋，殺狗殺林鄭，但係林鄭記招嘅時間太遲，如果我哋依家貿貿然出去開花，冇足夠嘅宣傳，我哋一定唔會聚到人，打唔贏呢場仗。所以我懇請手足，唔好話屯門聚唔到人，元朗多狗，天水圍高危。俾多兩日時間，手足預備好啲架。

2月5日再次開花！

推

推！

push

蕭生：「你唔封我封」行動正式上線

等班生化人落哂嚟成為疫區先

你準備好 人地都準備好

手足做嘢唔洗你教

去深圳灣條橋要封啦屌

暗部

PUSH

封元屯天自己區啲路無用，巴士公司改道送人去旺角太子佐敦，源頭着手